販運$170萬K仔重案再拉1名14歲男生

一名14歲中2男生為賺數千元快錢，帶6公斤K仔到旺角出貨被捕。該名男生經友人介紹「高薪送貨」工作，收取毒販數千元酬金，他於上星期五(7月21日)晚，手挽2個共重6.2公斤的「K仔」紙袋到旺角出貨，在街頭等候接貨人時，被警方截查踢爆，涉嫌販毒被捕，檢獲的懷疑毒品市值170萬港元。該名男童涉嫌販毒被捕，現正被扣留調查，案件交由旺角警區重案組跟進調查。

與此同時，警方經深入調查後，昨晚（22日）10時許，在葵涌青山公路414號，拘捕另一名14歲男童，該名男童涉嫌販毒被捕，現正被扣留調查。

14歲咁就玩完

交數

😁👍🏻

如果個細路以為真係普通送貨 咁個友人都幾仆街
接完批貨先知係毒 又唔可以話唔撈 真係唔知點算
得個14歲 咩應變能力都冇